# 2. domača naloga pri predmetu OIS 2014-2015 #

Namen 2. domače naloge je demonstracija primera **spletne klepetalnice** z naslednjim ciljem:

* pregled različnih Node.js komponent,
* primer polno delujoče aplikacije s pomočjo tehnologije Node,
* asinhrona interakcija med odjemalcem in strežnikom.

## Funkcionalnosti##

* vnos sporočil v klepetalnico, ki se nato posredujejo vsem prijavljenim uporabnikom.
* sprememba vzdevka uporabnika,
* sprememba kanala na klepetalnici.

## Tehnične podrobnosti##

* strežba **statičnih datotek** (npr. HTML, CSS in JavaScript na strani odjemalca),
* obvladovanje **asinhronega pošiljanja sporočil** med strežnikom in odjemalci (WebSocket).

## 2.1 + 2.2 + 2.3 + 2.4 + 2.5 + 2.6 + 2.7(v delu)

--zadnji commit